%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2022-2023 Louis Paternault --- http://snt.ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{2223-pablo}
\usepackage{2223-pablo-paternault}
\usepackage{2223-pablo-beamer}
\usepackage{2223-pablo-tikz}

\newcommand{\tableroutage}[7]{
  \begin{tabular}{|c@{$\rightarrow$}c|}
    \multicolumn{2}{c}{\textbf{\large #1}} \\
    \hline
    A & #2 \\
    B & #3 \\
    C & #4 \\
    D & #5 \\
    E & #6 \\
    F & #7 \\
    \hline
  \end{tabular}
}

\newcommand{\minitableroutage}[2]{
  \begin{tabular}{|c@{$\rightarrow$}c|}
    \multicolumn{2}{c}{\textbf{\large #1}} \\
    \hline
    E & #2 \\
    \hline
  \end{tabular}
}

\begin{document}

\begin{frame}[plain]
\begin{center}
  \footnotesize
  \begin{tikzpicture}[very thick, xscale=1.6, yscale=1.2]
  \node (A) at (0, 4) {\tableroutage{A}{ }{C}{C}{C}{C}{C}};
  \node (B) at (4, 4) {\tableroutage{B}{C}{ }{C}{D}{C}{D}};
  \node (C) at (2, 2) {\tableroutage{C}{A}{B}{ }{B}{E}{F}};
  \node (D) at (6, 2) {\tableroutage{D}{F}{B}{B}{ }{F}{F}};
  \node (E) at (0, 0) {\tableroutage{E}{C}{F}{C}{C}{ }{F}};
  \node (F) at (4, 0) {\tableroutage{F}{E}{D}{C}{D}{E}{ }};
  \draw (A) -- (C) -- (B) -- (D) -- (F) -- (C) -- (E) -- (F);
  \end{tikzpicture}
\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}[plain]
\begin{center}
  \footnotesize
  \begin{tikzpicture}[very thick, xscale=1.6, yscale=1.2]
  \node (A) at (6, 4) {\minitableroutage{A}{C}};
  \node (B) at (6, 0) {\minitableroutage{B}{A}};
	  \node (C) at (4, 2) {\minitableroutage{C}{B}};
  \node (D) at (2, 2) {\minitableroutage{D}{E}};
	  \node (E) at (0, 2) {\minitableroutage{E}{\phantom{E}}};
	  \draw (C) -- (B) -- (A) -- (C) -- (D) -- (E);
  \end{tikzpicture}
\end{center}
$A$ envoie un message à $E$ : Quel est le chemin emprunté ?
\end{frame}


\end{document}
